nonjupas bu 一問

Up錯台

Bu nonj交完錢，係upload payment proof*上”supporting documents”可，怕up錯位，因為見bu三日冇覆，好緊張

打電話問囉

六日唔撚打得呀，過兩日payment deadline